［聰明人類］為區選為補選，點解會選擇反毓民痴陳雲？

只講選舉部署
點解會選擇反毓民痴陳雲？

黃洋達要羅返主導權，佢唔想一世活係毓民陰影之下

一早放棄左區選補選同立法會啦
開台呃信徒呃傻仔賺得仲多 又唔洗衝唔洗坐監

積怨左好耐，3萬蚊成為導火線 （鳩估）

補選唔駛諗架啦，邊有佢地熱狗份

區選反而可以博下，仲有兩年咪諗下計呃下班街坊囉，不過淨係量血壓，填問卷拎人地個人資料，咁係冇用架

無緊要 求其打擊一邊佢地都會自己打自己

區選就可以幫泛民同青政開路...

(BTW今次單爆料起補選前搞 好鬼)

唔想活喺黃毓民底下咪反面，但係手法低劣

但一定要有人做野， 例如剪報，派傳單，街站，話比人知佢呢個組織當你地d公公婆婆白痴

佢地見到東方同蘋果都有報就會信6成， 再加埋其他講解，一定可以拖冧佢區選